睇一次笑一次。

歌詞認真March!

敗筆：
「得幾廿両友」果part唔識用FB cap圖